吸取教訓 不打陣地戰

Be water!

推

呢個真係推，不被捕呀

Pish

pish

Pushhh

Up

無啦啦去火魔高院做乜鳩
唔係反對 但睇timing啦屌

中環班手足對多陣好諗定點散

Push
陣地戰真係等比狗追/拉

金鍾成班坐係度做咩撚野

幫上熱門

push

搭党鐵走啦

幫 推

好地地遊行,做咩打, 今日係和理非大遊行

有咩番市區先
再係港島打又死好多人

不分化

同意

唔好打陣地

要打都唔好係港島啦...

推 我仲係隊尾架

p

所以推佢地唔好打

中環又做乜鳩

打親陣地戰實有手足被拉

Push..
Be water

喺港島打係自殺
去其他區開花好過

高院門口中汽油彈
有消防到

真係要打都唔係港島啊

提下佢地啦

陣地不了

屌，扔高院食屎啦你班仆街，失哂控 無原則，dllm

而家天氣凍，水炮車不能少覻

pi

咩事

唔開波根本無事

遊行隊伍見到年輕人請提提佢地唔好打陣地

啱啱先上到網
勿被捕呀

做完要做嘅野好走，推

Be water

手足們...返區先啦!!! 港島區搏唔過...gathering完過唔到海呀!!! 一個手足都不能少呀!!!

要打都唔係今日打, 唔該, 前面仲有好多人行, 一打一真係聽收皮

中環又傘陣

推, be water

點解你地仲睇到live? 成班冷氣

唔駛理和理非
勇武自己保重

真，港島打唔過
九龍新界更稱心

理大中大

如果係手足,請你考慮下係後面幾十萬人嘅安全
如果係鬼,就屌你老母死全家

推 唔好比狗咬

唔好打陣地 只適合快閃

但miniso同燉都無人裝修

假膠死撚開啦

你話開心就話姐 陣地加港島

唔打陣地

Tui

咪分化屌你
出得黎預左有風險

唔好玩陣地 be water.

希望中環班手足唔好開拖

唔好開戰

開還開
唔好陣等
最緊要快閃

港島勇武不易久留

推到上熱門

推啦屌

後面仲有成百萬人前面就燒高院 又騎劫

不打陣地

今日目的係咩？係人數呀。我仲行緊，大家幫手勸

推阿

對唔住
啱啱先退燒

港島仲再加陣地真係唔好
手足諗定點走啦港島陣地之前幾傷相信大家記得

前線鬼得閒上連燈

去前線講

唔好再打陣地啦！

理想希希可以好似818咁散

我一家大細行緊上唔到

Push

寧願番18區

開花
唔好留係港島啦

分你老母化,今日講明係和理非回合唔主動勇武

勿忘poly教訓

港島唔適合陣地

Tuiiiiii

老實講今日既目的係充人數
行完就留力聽日罷佢老母

送頭陣地戰!

唔傘陣唔安樂

要衝返九龍新界開花,唔好係港島陣地
後面一百幾十萬人阿大佬

推，輸過，記得要改變

中環又遮陣

agree !

你係大台？

There are lots more reporters today. Younger folks may think they are in the middle of world media.... PLEASE STOP and CONTROL YOUR impulsive decisions or thoughts that you are heros !!!

Be WATER !!
KEEEP SAFE not only for you, but for millions of people !!!

推
求吓你地唔好陣地

返九龍先玩啦

發生咗都無計，一係出去上前叫佢哋走
一係搵人睇實灣仔到北角範圍，防止包抄導致手足全滅

我相信前線手足，但我希望手足盡可能考慮自己同其他和理非安全先行事

Tui唔倒啊屌

又分化

BE WATER

銅鑼灣有黑衫手足被捕

Be water my frd

唉

屌你老母呀
有乜資格割呀
死仆街分化狗

入夜班狗又發癲

Tui倒未

be water!!

真心唔好打陣地
poly已經好深教訓
唔想再見到有手足比人拉
行完就散
唔係散水撚
而係睇下值唔值
咁多個月真係唔係再勇cover和
大家一齊撤就撤
我都好想睇下啲狗見到冇人比人撚會點
聽話啦!!!

some people are itchy. :(

分你老尾, 要打都識得分場合, 你都on lun9 , 周圍一班人行, 一打其他人唔含梗

:(((

推 好似開始想陣地戰

推，唔好重現721 上環

PP又陣地

唔好打陣地，等班狗谷住谷住仲撚過癮

係！幫推！！！！！！！！！
一個都不能少

到底係陣地定d人走唔到？

Go back home !
Go back home !
Go back home !

講得好 推

叫你留既九成臥底

十八區

乜都講明比全世界聽咩你都On9唔打陣地我就認同嘅

下次見

但立場live 打緊喎

不打陣地戰
希望大家諗清楚目的先打

行完就散

P牌手推

tuiiiii

唔好陣地啦 後門仲好多人行緊，玩陣地不如轉場開花啦

重點

打又冇你哋份，又話乜嘢尊重前線決定不分化

no advantage on LOCATION !!!!!!

back home when done !!!!!!!!
Enough for a day !!!

Keep safe for YOURSELF and millions of other people!

PP同中環都陣地緊
一陣班狗突然鳩衝又走唔到

中環萬宜出面嘅手足be water

你見恆生出面對恃左就知根本叫唔郁啲人

有時尊重係互相。

Pish 行完已經回家了

加速攬炒ok?
和勇不分唔係得個講字
記唔記得有一句叫
是你教我和平是沒有用的

無錯 班狗每分鐘都部署緊 諗緊點包圍手足 對一陣好走 等佢地浪費埋部署包抄既時間

D

可以
但唔係送頭式陣地戰
要打陣地戰前提係要有目標地點去佔領
要攬炒可以係be water 18區開花

對完啲狗衝埋黎又唔係對打，只不過係走，對黎把撚咩

推，仲見到好多人玩遮陣

Agree

襯仲有人行緊，而家先易走，作地報左成日防，要打都唔好係港島

Water

留翻開花

Share呢個post出公海

今年就快完
選舉大勝
今日遊行有咁有氣勢
大家齊上齊落攞
返個尾彩做冬，好唔好？
光復香港！時代革命！

快d走，有手足已經被警察拉左

source:

agree!!!!

可能佢哋驚班狗突然衝上前
但勇武要記住和理非係你哋嘅後盾
Be water

中環真係唔太好打 輕輕一推～

佢地成日叫人無gear既就走

心諗你有gear留係度做乜啊 咪又係陣地等死

Agree
但呢個唔係尾彩
抗爭未完
5大訴求 決一不可

完全唔係理由

尊重叫你地走既人既意見

.

各大師做完要事立即走返屋企訓 , 咪ON 99又觀望下

萬宜大廈出面jm9, 幾十個求死都算,累街坊先係仆街

【遊行路線終點-德輔道中】

警方在遊行終點的德輔道中位置設置防線，並有水炮及銳武車在旁戒備。

部份市民未有理會民陣呼籲，並在民陣車後架起傘陣與警方對峙。記者上前與前線留守人士了解，他們表示會留守至所有和理非離開。
#中環 #德輔道中
#128國際人權日遊行
#sparkyouthmedia

呢個勇武保護和理非離場既邏輯完全唔岩

香港站c出口關閉

不分化
別屌

其實講左好多次勇武唔使保護和理非。
快d走。

幫推

上次屌爆poly手足既人，希望你地記得自己講過啲乜，現場無人需要你地保護，盲目送頭幫唔到件事

班狗又拎真槍出黎恐嚇市民

珍

過左5個月佢地點解仲未明留守只會增加一齊留守嘅和理非數量，
令大家更難離開

正常路線唔駛勇武保護 , 你走和理非自然走 , 次次依個地方捉唔少人 , 建議走

推推

屌爆佢老婆個臭穴肉洞

CGTN已經勁快出左post，求下勇武快d走。

唔好再遮陣啦.....求吓你地

唔好打

正常遊行路線 , 差人沖入拉人 , 告唔到 , 勇武不要俾人利用

推倒未

推 支持開花

前線勇武見到未

之前教訓唔夠大咩

張床要人呀

老實講佢地唔走，班狗更大條道理清晒場，所以咁做唔係保護，要打轉場開花，唔應該留係港島勇武

Pushhhhh

好，行完明天各位準時返工

走啊，最多比你地事後屌我散水撚

夠鐘散水啦

唔好係港島開花啊

係 你問下d狗

Be water 不打陣地戰

be water

尊重前線

但要攬炒可以有好多方法

18區開花be water!

Psh

一定有臥底叫人開傘陣留守講到好大條道理咁，希望前線保持理性，唔好係港島陣地對戰，臥底就係想人引戰比值口班狗清場，上次尖咀臥底做慢左先有前言後語唔夾，今日有不反到10:00 一直和平遊行佢地冇得亂黎，勇武係劍唔係盾，和理非唔會比人咬到，但勇武一咬就好易入到！

求求你哋唔好再打陣地唔好留守，緊記be water呀大家

up
大家都要平安
唔好再比狗有機可乘

一定要平和散去，依家勇武一定係鬼

進化啦
唔好令手足既血白流
快閃

Be Water

似係鬼所為

推，不退化

手足走，陣地必輸

屋企要人

一齊走

推上

推推推

今日玩人數！睇佢點回應，Set死線！
勇武手足唔想睇住你哋白白犧牲

港島狗重到仆街. 呢個時候其他區中空.

小可愛們
Be water

尖沙咀天星碼頭重狗

Be water ah

留力聽日三罷

和理非幫手
掩護手足呀

打陣地注定一陣俾人拉多人

推！

快閃快閃

岩

中環手足因住比人包抄，皇后大道中幾部狗車嚟緊

一齊走
警察已經做緊部署

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

認同

港島幾時變左做郊區......

俾心心嗰班想點

翻過海先諗。
幫推

鰂魚涌 水炮車裝甲車出發 1915

照推

走呀

快D散水

真係唔好

Be water 呀手足

點解唔跑

同意！！ 陣地戰無咩效益

對，各位手足留有用之身。如果啲狗夠膽10點前開拖咁先係核彈。

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

推爆

恆生總行已經有過百防暴係full gear 中....

推 唔好打陣地

又擺陣做乜鳩

收皮啦垃圾，最撚叻話黑警做，正一懦夫，做左唔敢認

以為用姐可以當到班狗
都唔知擺黎仲乜鳩
話明和理非

推啊，Be Water!

邊似你？謀殺你都唔割，好撚大量呀你

似係鬼

德士古手足

唔好打陣地丫
打陣地冇實質成果之餘
仲要打親都有手足被捕
係都等聽朝黎明行動先啦

唔出刀，繼續送頭，扮勇武。

be water 勇武聽日先做嘢啦 返屋企先

割得咁快

唔打陣地
Be water

甲曱平

呢個真，一係做嘢，一係趁有和理非掩護散
有poly，幾次銅鑼灣，早半個月中環和你lunch(夜晚拉咗幾車人果次)
打陣地冇意思

燒咪燒 三權合作唔抵燒？

堅決不打陣地戰

推 be water